邊位I大巴/絲讀BA既，今日係978號巴士溜咗疊note

位巴/絲係讀BA既
幾份note又好有心機highlight哂，jot哂野咁
我暫時keep咗係手

D字咁靚
應該係絲打啦

你俾巴士佬拎番總站好過等佢打去問, 好過搏佢有睇連登po啦下話

978 - 粉嶺華明定灣仔